聶德權：到檢測中心風險如同你搭車返工及日常生活

抽樣過程受感染風險不高

聶德權指，明白有市民關注部分社區檢測中心較近民居，強調今次計劃的對象是無病徵市民，檢測中心與街上的風險相若，場內亦會實施防感染措施，參與的市民只有在採樣期間才會除口罩，過程只有幾分鐘，曝露於空氣的風險並不高。

原文網址：

係唔做呀
吹咩

夜晚出街食宵夜風險同搭車返工一樣
點解唔放埋

我化身藍絲

有著數先驗

派一萬蚊啦

咁仲測黎做乜鳩?

咁點解唔可以選舉？

逼車返工不嬲都話高風險嫁WO

最擔心係假陽性

無病徵=唔會傳染

我全家都好幸福

再問就告你危害國家安全 顛覆政權

你吾去測？

吊你老母

有線
仲頂到幾耐

有確診人士篤完鼻咳
由學生做採樣做唔足防感染措施就GG

選舉呢？

咁係咪即係唔撚駛限聚?

投票高定檢測高?
有冇證據?
冇既話我一年後先驗

唔知學生有無N95?

如果陽性要隔離入院仲點返工